旺角+尖咀快散

旺角+尖咀快散

好撚好撚多警

想問紅磡咩情況

不割蓆 不分化
明白大家唔同意見
呢篇野原意唔係反港獨
而係希望大家集中翻五大訴求
港獨？小心啲

Be water 吸收西環教訓

Hit and run

周圍都好撚多狗車衝緊過黎

成條路都係狗車黎緊

back home please
今日目標已達成
唔好轉場

轉場再撚過

即刻散！！！即刻散！！！即刻散！！！即刻散！！！

推

旺角有速龍 快走

sorry借位宣傳
推俾前線手足睇！

［前線路障快閃團］簡易快速拆鐵欄攻略

推呀 要走啦

散please

唔好比人捉到呀咁多位

今日堅要散啦 唔好留 好多運動效益仲好過留守